［絲打入］點睇男朋友係一年紀念錄歌送俾自己？

同女朋友已經一年了，所以想試下錄歌送俾佢。
之前都屎忽痕用打機headset個咪錄過一兩首，但係唔知道佢鐘唔鐘意
自問唱得唔算太差

加份小禮物 會好sweet

好正 但喺面前彈唱會感動啲

我同佢long d 緊，所以我買左個銀包俾佢，個盒同個啲紙都係去其他地方搵。諗住托佢啲朋友去佢屋企收埋份嘢等到正日先叫佢搵番出黎

呢個係我之前唱K啲片，我轉左佢做m4a俾各位評下分

唔記得講個銀包入面有一封細細地既信係我寫俾佢的

我女友不為所動 成日叫我唔好唱歌

利申: 未必屬於好聽, 同朋友唱歌solo/post上網大家都聽得入耳嗰種

我都想
不過我唔識樂器，但有興趣學吉他，個樣見得下人既話自彈自唱真係殺死人

我有時都係咁
當有首飲歌嗰陣我會不停唱不停loop

利申: 以前中學學校sing con拎過冠軍，不過呢家自問覺得自己退步左

心意

真係愛你既無論唱成點都會開心
以前男友學彈結他，彈到走晒音慶祝我生日，但見到佢D手指損晒真係好感動，女人其實係重視誠意多過表面功夫

女人鍾意你 俾舊屎佢食都會鄧你屙得辛苦

我同佢其實都唔係一啲物質主義者，所以其實小小心意我哋大家都會好滿足
之前情人節佢都冇話要啲咩貴重嘅禮物。
淨係話要棵細細地嘅仙人掌已經好開心
不過我唯一擔心嘅係我唱得太難聽，到時會好尷尬

點解要講得咁難聽

如果你真係對唱歌無自信，千祈唔好係人多地方俾佢聽，最好叫佢返自己房先聽，你知喇，俾朋友聽到你唱到走晒音，好魚架

如果俾著我我會勁冧

利申：雖然男友五音不全，但好鐘意聽佢唱歌，聽親佢唱歌都會忍唔住笑 聽住佢用五音不全既聲音唱情歌簡直冧到仆街

對於一個平時都成日唱歌的人黎講
錄歌其實冇咩誠意

就好似你晚晚都煮飯
一周年煮個大餐都唔覺有咩特別

冧死

你好撚sweet啊屌你老味

我平時係佢面前係突登唱到五音不全
真心冇乜時候係一對一認真唱歌俾佢聽

好冧喎

初戀錄過 覺得好sweet
首歌變左我地嘅主題曲
但主要都要睇你女朋友識唔識欣賞

佢唱咩歌
我諗住唱張學友首講你知，吉吉既就是愛你同愛很簡單

如果你女朋友唔係典型洪女 一定好冧

變咗主題曲之後次次聽親都傻笑 好sweet